我地繼續 世界觀 觀世界

美國單日新增超過x萬宗病例
其中係疫情最嚴重既美國
美國總統特朗普再次捲入爭議
美國民主黨參選人拜登指出
特朗普的言論引來爭議
美國多年來軍費一直上升，而中國軍費只佔gdp xx
中國救援隊立即出發前往當地協助
面對美國既霸權主義，有中國學者指
有評論認為，美國單方面打壓中國
國際上都認為，美國不太可能壓制中國發展
各國學者不約而同地認為，多邊主義才是發展的方向
受美國制裁既伊朗向中國購入XX
到底中國能唔能多搶佔美國成為世界大國？

我地聽日繼續 世界觀 觀世界

有評論認為 allin利物浦 一世冇煩惱

正宗坐井觀天

呢個星期睇now新聞都係差唔多
起碼有一節係講民主黨點樣屌trump

喺疫情最嚴重嘅美國

印象中特朗普從至少兩地撤軍！？

不如叫美國觀

美國單日新增超過x萬宗病例
其中係疫情最嚴重既美國
美國總統特朗普再次捲入爭議
我地聽日繼續世界觀 觀世界
美國單日新增超過x萬宗病例
其中係疫情最嚴重既美國
美國總統特朗普再次捲入爭議
我地聽日繼續世界觀 觀世界
美國單日新增超過x萬宗病例
其中係疫情最嚴重既美國
美國總統特朗普再次捲入爭議
我地聽日繼續世界觀 觀世界

我都留意到

長遠嚟講所有台都會變成cctvb咁

全部都有聲

有聲不過好撚討厭

個人評論當世界觀
CCTVB依家多左好撚多衛星節目，果啲團體香港基金贊助個啲
屌你老母日日唱中踩美

推定先

美國觀觀美國，重點播侵侵嘅傳記

美國共和黨舉行黨代表大會，其中有共和黨員倒弋支持拜登

講清楚，係支那人既世界觀

美國共和黨參選人特朗普再次發表驚人政綱，指會與中國脫勾。有民主黨人認為特朗普的言論實屬可笑

屌

Push

美國國務卿發表言論支持特朗普備受爭議

好撚憎呢個政治宣傳節目

有分析指
有評論認為
有專家分析
人民日報發表評論文章

個女主持唔醜樣但好黑人憎,一睇就知係衰格

新華社評論
環球時報報道

英國呢半年面對唔小外憂內患